[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(41)正式休漁期

預告:

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

裝備推介(未更新):

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

lm

9月尾就摺

留名

P.1最頂隻船404 found

就執留名

劉明

Lm

幾型

右下有飛機->又航戰?->又半改?

半人馬skin又有Live2D

伊勢打全改好過
反正無好技

半人馬居然T1 加加先T2

加加純輸出同半人馬有BUFF的分別

不過兩隻都有 無所謂

正

港女

那有半人馬！你老母！

乜你仲未更新去抽？

仲未抽撚到 on9 up

叫春是有用的

最後埋單真係唔記得幾多抽，但應該過150抽

痴撚線 150抽

原來重有人無半人馬架

半人馬幾時加埋cv
冇聲Live2D會差咁d野咁

冇啦，點會有人會無半人馬

呢隻送嘅戰鬥機會唔會慢咗D...

滿突左拋棄黑肉
一有飛機10隻地獄貓狗衝出黎

居然夠頂12-4

睇下前排咩黎 防空夠勁就得

造到啦 過百造

話明送

變左h game 角色介紹咁

ALL IN！

JK三笠世界第一

e個skin應該係三笠完工由英國返日本

三笠改？

第6戰點算

講真三笠個skin真係分別不大

JK左好多囉

三笠好正

係男人就買三笠skin

老女人

850>730膠終於出半人馬
又要儲膠儲錢

我得返一百粒都未驚啦

驚咩，你不是還有信用卡嗎？

係咪鬥少膠

終於搞掂

12-4有補給
0彈打2星其實都無問題

痴撚線

搞掂完仲要升120/200好感
而家得2艘完成,2艘一半,2艘低進度

一早放哂後宅 4隻120 2隻110
掛秘書艦一星期親90親密度

升lv先升好感會好痛苦

三笠好似英國整比日本ge

三笠睇維基 佢既故仔仲刺激過過山車
真係要多謝英美

海皇星裝紫150skc輸出幾高幾穩定
未必輸羅恩

3分鐘開始睇

打驅逐紫圖就同我場場出金圖
巡洋又唔見咁好出
金圖有得打散做紫就好

驅逐仲差3隻

可以入12章

我都開始撈佢
未撈之前叫下春先

9-4個隻驅逐我都未刷出黎

腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

too old

主題唔係校服咩

半人馬道中洗地一流

404 not found

炸海 不了

半人馬黎緊應該係碧藍射爆榜新力軍金獎，必練

sor 我都係鐘意莉蘿航線多

why not both

好似貝爺咁出隻小半人馬咪得囉

萌新想問係唔係就黎RESET雙倍，大家預計

9月中啦

下隻一定出小三笠

唔該曬

小unicorn

FBI

一定係小歐根/小企業

點解要射佢

本能反應?

對白

吃：點解

半人馬：我都唔知

宿舍入面半人馬會自己射箭
自然動作

星期一

扮工撈船

冇打風之夏天

復刻有無新船

就黎9月都未冇8號波

日韓台就打到仆街冚家鏟

颱風來了我帶路

最好唔好打風 我做個到打風就好多麻煩野搞

放心
一打就禮拜六日同公眾假期先打

CLS 琴晚紅雨

好似無

糞活動

全力儲膠

冇咪仲好
真正休息

留力等婚紗

又係 全程休息

儲膠
半人馬用得太多

都唔知你地點上千膠

千乜鳩 得150 屌

400膠我都未上過

上次長門搞到我成個信箱d錢膠無哂

老實講呢大半個月無活動就好心咪咁快完左個法國活動

唔比你刷咁多138

你遊佛心到比時間你去做騎空士, Producer, Master, 指揮官etc...
值得稱讚

其實休息半個月ok la

下下大活動接大活動仲邊有油同時間撈船

呢度D人連常註pickup都ALLIN
點追呀

只求每次活動都齊限定野 好休閒

航戰

碧藍唔係應該係咁玩咩

圖鑑收集遊戲

呢度d人要撈幾支砲

unicorn改呢

永遠2隻隻咁出
一世都收集唔完

差唔多改哂了，努力中

除左驅逐艦，只要早幾日通知升定lv根本上就0難度，係等更新完㩒制

之前活動接住上 , 掛唔到1200無錢玩改造

今次pixiv募集婚紗 參加者好似少過之前分陣營插圖

就執

毒撚點識畫婚紗

咁果時分陣營插圖係最紅果期
而且800個投稿算係咁

我都想識畫

又冇膠又冇油

講真婚紗主題既構圖係難d既，真係要有愛先吸引到人畫

而家休漁期喎

幾時下次活動?
我發覺真係太HEA了 連11圖都未推

15號

咁唔洗慳油 3+3 推

臨完出到差唔多過千張
其實幾好

好想要

vr結婚包唔包洞房

一關出兩隻海媽好開心呀

98lv 開始搶到mvp

點可以咁多油刷

魔法石變出黎

唔知有冇小胡德版呢

推完仲要刷 加油

小貝爺復刻

咁快就復刻

繼續休漁

姐係一周年event會爆肝爆到仆街

希望啦
已經養生左差唔多成個月

唔會肝過138炮啦

比成個月你休息，加埋一周年
你肯定唔肝？
已經有心理準備連信箱都要開曬

呢個活動係咪送10張全部科研艦既圖紙

諗下就好

有大量晶片

藍圖 之前係 今次復刻唔知

而家睇返 984作品
好多人deadline先交

今次會調整入手饅頭數同埋lineup,應該會易拎D獎品同埋唔知有咩新野
開始留油

x2
反正d油都係囉黎刷緊阿賀野

日日打完日任就offline

三笠大先輩のミニ博物館

有時唔明個反潛點玩
1+2咁出
2個驅1隻帶炸彈1隻聲納，成場唔丟炸彈
但帶多隻有炸彈既艦就下下都炸

in三笠 we trust

但原來連做3個細event

砌三笠

我帶2隻輕巡降航速, 等佢地唔好飛出出面
10-5手動
9章/之前自動

【イベント】

・期間限定イベント「三笠大先輩のミニ博物館」開催
開催期間:8月30日(木)メンテナンス終了後～9月13日(木)23:59まで

・期間限定イベント「軍神の帰還（復刻）」開催
開催期間:8月30日(木)メンテナンス終了後～9月13日(木)23:59まで

・期間限定イベント「饅頭大作戦（復刻）」開催
開催期間:9月1日(土)0:00 ～ 9月30日(日)23:59まで

如果無三笠+小貝爺今次event真係仆街

新活動?

冇(復刻)即係新啦
對D名冇咩記憶

希望送傢俱喇

實體艦模型

迷你三笠

小三笠

正啊 果陣棄左驚

咁你辛苦囉
小貝爾個event真係幾肝

印象中都係hea下hea下就拎到

+1 無咩活動係辛苦

135炮肝到幾支的話都應該無野係叫辛苦。

10000pt未易
打60000pt打到死

幼女咁正 十萬分都照打啦

世人係咪已經忘記左火奴魯魯泳裝?

我一直等緊
之前叫左幾廿次廢事再叫

比時間大家刷火奴魯魯

後日維護又要斷毒

好想比泳裝檀香山對胸夾賓周

你打埋我果份
明知就一周年event
重燒油

一周年最多咪極光號小活動

等陣就開華盛頓

3．ゲーム内コラボ
「アズールレーン」本編ゲーム内でもコラボレーション決定♪
条件達成によってコラボ家具や吹雪のコラボスキンなどが貰えます。

詳細は「アズールレーン」公式Twitter（@azurlane_staff）をご覧ください。

呀屌，15號先到東京

再燈就執笠都唔出

出華盛頓我切呀

新歌?

【お知らせ】
大変おまたせしました…！

人気投票で１位を獲得した華麗なるメイド長、
「ベルファスト」のキャラソングの制作がようやく完了しました！

サンプルは近日公開しますので、ぜひお楽しみください！

あれ？「サンプル」ということは……？

搵堀江唱歌 真係有錢

有錢就是任性

角色歌姐
貴極有限

海王星係咪要30lv學到特殊彈幕2先發揮到真正實力

係
另外兩隻重巡25lv已經好勁
君主20lv可用

依家先21lv

我all in既伊吹先27
其他得18 19

「特型艦建造」でのSSR軽空母「セントー」のピックアップ期間は、
本日8月29日（水）23:59までとなります。

今日完pick up
有冇人重未有

等每日一建/活動隨緣抽

未到30 lv唔會打算用研發船住

我隻君主25，已經搶哂啲MVp

個條痴線巴打 全部30都唔知點做到

瘋狂科研

好似差唔多2個月前開始有人全30
早期既真係差唔多無間斷做藍色既科研

比錢比膠其實唔難
係下下做唔洗錢果D先慢

Agree
所以我見到12個鐘一定做

最快應該係不停做3000$定向藍圖同埋3魔方任

那有膠你老母

那有錢

科研收益：
藍膠>紫膠>金膠>1500>3000>8000
訓教前接金色任 1日有30張圖不是夢
一開始咁玩的話會快過我
中期無錢哂左好多時間接金12
同埋活動送既6選1圖紙最好keep到最後先用
計好哂數一次過6船30lv 慳唔少圖紙

滿哂我仲係會接藍膠科研拎晶片
仆街而家手上要覺醒既加埋要多過萬粒

咁多錢

最高紀錄儲到幾多膠，有無人過千二。

依家800 前幾日抽人馬抽左百幾膠

從來未超過300

儲得多又點
只用係建度至少要1:600既錢

以度應該問一個人就得

唔怪得我升得咁慢 我刷唔到免費/藍菜紫菜我寧願等第2日

最多洗1500

1500最搵笨

升得慢先正常呀

agree
做1500不如直接做指向

休閒

真係實體艦

無小三笠

冇小三笠

三笠大先輩 =三浦大先輩

官方真係淫夢廚

7號飛

7號係大阪

8月30號（星期4）香港時間 13:00～17:00 維修

利害利害

未試過多過500

研發開放到而家未多過200
靠魔法石支持

如果建造艦全齊，依個數量真係好癲

橙

一陣維護,世界末日

慘
英文服一齊維修
點解咁做

仲未維護已經毒癮發作

趁未維護就繼續吸下先

fatfat

測試服

各位親愛的指揮官：
原計劃於11:30結束的港區改造建設，目前將延長改建時間。具體改建補償將根據實際最終改建時長另行發放。

"改建時間"
2018年8月30日09:00~未定

大家洗唔洗清定日任

未定

更新為12:30

其實佢預2個鐘真係新之手都搞唔掂囉

已留錢改日向伊勢

彈蒂?

伊勢個技唔係好明

但今次真係唔諗半改
180%主炮效率，防空373

咁樣樣係咪13章都玩防空

如果跟劇情應該無走雞
但我希望佢唔好開13章住

等人測試啦,仲用腦咩

如果敵人lv繼續上自己lv上限又上既斷層就開始嚴重
唔知營運諗到計解決未

比你出多支艦隊落場打

10秒一輪彈幕，少一支主砲，搭埋三笠長門玩日本大砲隊

其實真心唔想佢出lv 130
而家先有第一隻lv 120儲到三百萬經
二嚟唔係好夠資源

130lv就係咁先, 玩到依家都未有一隻前排120lv

緊要搭北宅

而家周身痕
集中唔到精神
呼吸好亂

我而家都係得一隻前排120lv
好多都係卡緊115

配咩都得

新手表示一隻都冇
今次我仲唔他媽抽爆

果陣無比叡 今次抽佢老母

其實係
一隻個技=副炮
一隻航空夠穩

但我都係用返山城
以隻驚唔係要勁，係要好J

日向唔好J咩

有冇人搵到最新射爆榜

但山城好J D

我J開扶桑, 但唔知點解扶桑個小人好樣衰

再開lv上限棧玩死自己
船愈來愈難升 變成金字塔結構
變相綁定左用邊幾隻高lv船=無變化

其實我想佢開多大個地圖打

我想佢開協力, 加大個戰鬥畫面
不過照依家咁情況, 一個二個主力隊都係個D成員... 協力可能就係國家隊+雷爆隊,再加D buff機

友軍艦隊？

測試服話有舉炮炮

主炮Dps少左
點燃傷害反而高左?

笑左

『クラダリングの誓い』（歌:堀江由衣）
有試聽

幾時出H game

日向 伊勢係咪可以全改

地震? D櫃冧哂

144MB

又係比重櫻班幼稚園整爛

電話37.2mb, 模擬器 38.6mb

又用返三笠login圖

去修復啦, 我地次次都唔過百MB

自毀裝置=幼稚園

我之前都係過百MB,
game入面setting入面, 有個位係delete cache,
Del完全自動關game, 跟住再開就會重新download一次d Data

197mb

幼稚園智力
但係保護D模型所以裝自爆係咩玩法?

電話仲有成幾十gb位
但電腦得返十幾gb位

半人馬t0 其他自己排

認真

試過俾親戚d細路整爛部高達

睇下每年新年都一定有post教大家點樣防親戚D細路入黎破壞你D珍藏

每次睇返就明點解三笠要裝自爆裝置

會唔會早開
就快要嘔白泡

遲開比你囉多3000金算喇

彈鼻屎SKIN

<—

美少女的鼻屎也可以發光

4:59啦喎, 搞乜?
(口吐白泡)

開左

運營即刻開左

即買

三浦大先輩

好唔慣見住限定建造
但一隻都唔洗抽

佛心營運

中間已經變航戰

有GIF未
睇完再諗買唔買

唔比人半改
改哂2隻又冇錢

1隻2萬幾
好彩伊勢未升好

大爆死

掛1200好快有

最大問題反而係幾個月無刷過戰艦圖
要刷返幾日頂頂

8-3 Hard都未打過

唔洗打又唔洗抽
又可以繼長草

8-3 8-4 HRAD都冇打過
圖都夠用唔理住

清哂3星

唔填滿d星個心唔安落

要幫三笠大先輩起返間屋

過黎我屋企訓先啦

十抽收工

咁改唔改好

打12-3 boss比飛行炸到痴線
應該點打

長門 日向改 伊勢改

咁改佢老味

唔改住, 等我科研出雲個陣升埋日向先再改

仆街冇紫菜改

屌，又中招，145mb更新

邊個位？我要返歸先更到新

雖然我上次撳, 唔洗引繼都無問題, 但最好都係模擬器/電話, 其中一邊做完, 另一邊再做

唔怕啦，真係無左save咪當戒毒棄game囉

做twitter backup la

阿賀野都出左
真係打乜好

儲定經等開lv 130

全部都得10x lv係咪打唔到

手操魚雷炸佢老母

全防空隊

6個防空雷達

一陣試下

好咸濕

LV最好同BOSS一樣

邊到黎咁多115

光輝/unicorn 雙防空雷達, ME155保平安

胡德巴顯靈

睇黎冇返11xlv真係唔撚得
跟本唔夠力打

每差1lv差2%傷害
唔止少左傷害,受既傷害都多左Nx2%
lv唔夠用魚雷隊吃喝門手操都仲有機既,不過好考運

垃圾驚既cafe狗都唔屌

90膠無比叡
三笠就4隻
食屎啦 唔撚賭

過氣game

讀心game

12飛果陣已經兩隻三笠, 心諗

活動次次都卡死一隻紫皮
冇試過卡金皮

reset初回購入

【お知らせ】
来月9月には、アズールレーン配信一周年になります！

そして、配信一周年のメンテナンス後、
ショップにおける各種ダイヤ購入の初回購入ボーナス（ダイヤ2倍）がリセットされます！

お楽しみに！

※新規着任パックと貿易許可証はダイヤ2倍適用外になります。
#アズールレーン

我掉翻轉，100膠 4比叡無三笠，胡德兩隻。

10抽三笠胡德
玩左咁耐終於有胡德

快手課埋先

厭世up你竟然冇厭戰

好難搵到隻Game SSR易出過SR

其他game: 屌，一隻SSR都唔中

艦B: 屌，差隻SR先齊

我到今日重卡緊丹佛

三笠我上次已經有

佢知你差1就係唔出無果隻比你

same 但你已經多我兩隻

差隻親潮

丹佛，伊19

交出你嘅膠啦, 當拎圖紙

當拎晶片

你地缺晶片? 我升LV太慢, 晶片極多...

萬幾晶片 ，膠就得少少

都就執仲搞咁多商品做咩

1週年更新太糞 玩家炎上去晒玩人形前線

爛B一年貨仔執粒

其實一上華盛頓就解決到

除非華盛頓有野解決唔到出唔到街

等埋國際服一齊出

華盛頓有咩能力可以救返生艦B

國際服第一個活動有人話可能係吸血鬼+POW+愛宕

等佢地玩厭少錢就會回家

'復刻：啾啾總動員'活動小貼士
活動時間：9月1日00:00~9月30日23:59
“縮水的貝法”明天就到港啦！！
一起收集'啾啾'獲取各種豐富獎勵吧~ヾ(Ő∀Ő๑)
啾啾獲取途徑詳情
通關第三章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得70啾啾
通關第四章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得80啾啾
通關第五章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得90啾啾
通關第六章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得100啾啾
通關第七章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得110啾啾
通關第八章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得120啾啾
通關第九章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得130啾啾
通關第十章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得140啾啾
通關第十一章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得150啾啾
通關第十二章普通難度任意關卡(包含該章節海域救援) 將獲得160啾啾

*：“啾啾”收集數及活動獎勵領取可前往“活動彙總-限時活動頁籤”中查看
*：往期獲得的“啾啾”不會被計入本次活動

明叫人唔好刷高難度

個重心根本就錯曬 變左悠閒game咁點會有人課

8-4, 4戰見BOSS, 無得輪

隻game最大問題係遊戲性 出新艦最多比你拖到幾日

講遊戲性? 望下FGO

臭蟲論無意思喎
眨低人亦唔見得自己好

我冇眨低佢喎
我只係想講遊戲性根本唔係重點

fgo有fate依個大IP頂住 爛B冇野頂

人地仲要轉咗個對玩家好好嘅總監
真係長做長有

有同艦b一樣咁佛又好J既game先會轉

真係好既唔該加下機率或者整個天井
泳裝先大爆死完黎

sorry, 唔存在

【生放送】
そろそろ配信1周年！！
公式生放送が放送決定！

9/13（木）20時開始予定！

Youtube
youtu.be/a9kje98UfW8
ニコニコ

新機能や新イベント、気になる新情報を大解禁！（予定）

ARカメラ機能などを利用した参加型企画も開催予定！

拿食粥食飯就睇今舖啦

出大破圖yostar即刻上市都得

獨角獸+祥鳳+明石=不停loop爆衫

屌呀,得14個任就完

屌
晶片呢

睇個樣應該留哂係一週年活動度

由開ser到宜家都好休閒

又可以換白彈

黑彈

好開始

岩岩留意無50零
又有返目標

藍底好快就出啦 好似係

アズールレーン公式

【オモシロ画像大募集】
配信1周年を記念し、
「ARカメラ写真」&「スクリーンショット」を大募集！

お題の作品を投稿し、コンテストに参加しよう！
優秀賞は生放送で紹介&ゲーム内アイテムをプレゼント！

募集期間：9/1～9/9

痴線，明明開左AR系統咁耐就早玩喇

有30日, 我每日打2次12章都超過一萬分喎

休閒game 連埋日任一齊做

15號出華盛頓我就仆街喇

目標一日打4場

太肝，不了

又無左目標

一個自己都唔知自己做乜9嘅skin

搞笑

無啦啦比人捉左出黎開工喇

雞定牛黎

都幾可愛

屎我係一督屎

插係petpet到，仲要識震既

日服唔知有無 艦C果邊又同緊LAWSON合作

好正 快D出

咁既表情，加個會震既尾，我好似諗到d野

夜晚就要開始做日任

識釣魚+煮野食既女仔一定係好女仔

三笠前輩係邊度

美服因為東岸有時差
所以夜晚4個委託會早2個鐘出現
鬼佬好似好buy

9-2成日跌粉毛智障 我要金毛

唯有當刷緊饅頭囉

上次活動就卡比叡，唔通今次都出唔到？

課啦望

垃圾BETA服冇軍神歸還劇情2-4嘅?

仲有時間，last個日再課

食個M記都冇飲管用

去KFC拎

今次都出唔到+1

冇打演習半年
屎忽痕打返
頂你全部壓level壓到痴線

Z23

係咪要去秋葉原先有

萬年軍曹 繼續唔打

特別ログインボーナスで入手可能！
login就有

齊來杯葛z23

第17server

唔係就執笠架咩

50.3萬->50.2萬

一周年同我玩大佢

佢一重置雙倍我就玩大佢

準備打飛機

睇錯做portland

唉
打丁打到眼都矇

打飛機損害視力

女武神skin

roon終於完

剩返海王星同日本兩艘 應該易返同快

same

猴媽畫D樣差唔多
認錯個bra

我望咗一陣, 都見唔到玻璃絲嘅公仔/小本本...就向下拉

塞咗落下面又要畫出嚟咩

體型明顯唔同左
3頭身變5頭身

波特蘭呢

成GB更新
level 130 穩鳥穩鳥

?

九月了 還沒有檀香山泳裝

佢應該係話要更新個app
要成日app down先話成GB

更新左咁多次, 用電話打12章都係勁lag

用IPHONE啦

#日服 #未知預告

【？？？】

科學部的新成果、「おふぃさーユニット(officer unit)（暫定）」帶去海上的話就會有好事發生喵！

…外表可能不太可靠喵？

太天真了喵！即使它看起來像這樣，卻能使用「■■■■」的力量喵！

用了這個的話、「指揮官」的存在感鐵定能UP！說不訂吧喵？

敬請期待喵~！

抄少前精靈?

空襲妖精

驚要升隻野

多出黎既藍圖俾佢食

邊有多出黎既藍圖

佐世保死ser一粒鐘無公告

【通信障害のお知らせ（復元済）】
9月4日（火）8:02～9:40より、佐世保サーバーはAWSサーバーダウンのため、ゲームをプレイできない状態が発生していました。

現在は正常にプレイできます。

報告が遅れまして、ご迷惑をおかけしてしまい
大変申し訳ございませんでした。
#アズールレーン

翻譯推文

■■■■=魔法少女

食心智UNIT

食錢

食膠

送1000油

食鑽

食油

又係光頭佬

無番茶就OK

堅唔堅

將樽野改色然後打格仔

我唔識PO相, 可唔可以幫幫手?

po 相咁簡單都唔識

[img]

課撚爆你

休閒

【活動】

・期間限定活動「アトレ秋葉原合作活動」

活動期間:9月6日(四)維修後～9月30日(日)22:59止

期間限定任務「活動期間中累計資金消費数累及到達一定數量」結束後、可以獲得吹雪限定着換裝「看板娘ブッキー」！

※限定任務於9月6日～9月12日每天都會開放新的任務。

(前置任務結束後才會開放新的任務)

※欲開始任務請前往活動看板「期間限定」進行確認。

※活動期間到9月30日（日）所以不要急著花錢。

◇任務清單

・9月6日任務1－7（活動期間中累計資金消費数4000）開放
・9月7日任務8－10（活動期間中累計資金消費数8000）開放
・9月8日任務11－12（活動期間中累計資金消費数12000）開放
・9月9日任務13－14（活動期間中累計資金消費数20000）開放
・9月10日任務15－16（活動期間中累計資金消費数30000）開放
・9月11日任務17－18（活動期間中累計資金消費数40000）開放
・9月12日開放19－20（活動期間中累計資金消費数50000）開放

決定ホノルルskin出黎之前罷課

似係live2D出問題
早幾日負責live2D其中一位blog吐苦水 趕工唔切 太多live2D要搞

燒我錢唔比我封港等大event抽野

明明佢張圖一早有都唔出先

愛宕泳裝live2D又係無左影

做咩影我

警世

好想要呢套家具

跌多兩百人 就落返50.1

今日先洗左10000升野

D科研終於肝晒
可以慢慢儲圖

14號出限建果下你慌你唔洗錢

※活動期間到9月30日（日）所以不要急著花錢。

我一日改造3隻野已經完成啦

錢事少
無膠呀大佬

巴打仲未有比X

一週年應該唔會剩係得呢個活動呀話

等13號直播
而家都係預熱

仲有呢個

營運今鋪真係有d差，料都唔放，不斷流失人口，吸唔返人

到時直播無人睇真係抵撚死

仲要set 10萬view做獎勵

咁正常都緊係唔放喇
過兩日就出

運營做野唔駛你教

運營大晒呀?

今年都執粒啦 是但出

屌佢老母抽極都唔撚出

德意志衣裝會唔會太淫

好色情

德意志泳裝仲要有L2D

究竟可以有咩動作

好痴線
[url]
[/url]

搾太陽油

不如爛B直接轉18禁 應該搶到好多市場 仲要可以唔使理遊戲性

直接整h game

玩左一陣0.000%抽獎手機game咩都抽唔中
都係回家啦

悶到轉驚

不嬲有玩
個隻真係純抽野

咩驚

為了巨人的鍊金術士
但係冇抽中過

德意志live 2D真係好撚期待

課金術士

講起課金
反而易出ssr嘅爛B先課得最多

課油啊亨利

課鑽戒同skin多

去玩左寵寵寵驚EPIC7, 又幾好玩 等日版

快啲更新啦

冇架啦...下次更新完之後就..

就收皮

可否唔好再出改造?

改2

Lv130

幾時出獨角獸改

甘快

點解
改造幾好啊
不過改造埋D產廢就算 整D實用D既黎好

收集%一直冇上升

全改造完

唔出驅逐我就無所謂

咪燈呀你

咩都冇改

金驅圖44張，紫驅圖0張，藍驅圖3張，

仲差兩隻法國驅未改

再出驅逐改真係2046都改唔掂

i know that feel bro

就快又要斷毒

弄壞指揮官系列

艦B唔會死人

艦B唔需要悲壯感

日日都打8-1都好多wo
雖然我未改哂D驅

抽長門係我最感受到悲壯感既時候

抽半人馬先最悲壯，抽普通pool抽到allin咁

其實係抽潛艦，半人馬係順便

其實最缺都係藍紫驅逐圖
8-1又讀心 成日俾金圖我
而家金圖54，紫圖2，藍圖0

戒毒4個鐘
Are you ready?

no

chrome—>nhentai —>除褲

返工, 不了

開始吸呼困難未
又要更新APP 有排LOAD

今日5點先放人

不了
真係太重雞味

動作同個頭好似奇奇怪怪，等睇高清版

CHOK到好似高潮咁款

太肥

比30%稅就得

少前個開妓院係咩料

干涉玩家夢境先過份

電子妓女

fgo睇唔到係咩

格里芬原來雞竇黎

一定係9UP 痴線

碧藍色情，駁唔到

陸服追左接近300膠先有
仲係last果幾hr先追到

一定潛艇悲壯d
一堆無用既野大家死抽爛抽

究竟係潛艦變得有用先 定係執笠先

咩無用 潛艇不知幾"實用"

出左咁耐擺出黎用都唔知有冇10次

U47

自帶泳裝 唔正咩

成身忽冷忽熱

我成日用

我都成日用u47

早知買U47果個單車skin

全身抽搐
口吐白泡

咁早入得

下記アイテムを配布しました。
・メンテナンス協力のお礼（燃料1000、資金3000、ダイヤ200）

竟然送石

維護送石 high大左

今次幾多mb 無wifi

你老母垃圾艦B又出垃圾skin 呃錢

1GB
仲MB?

口裏說不

因為要dl過apps呀
次次要咁做都送石架喇

係咪驚人順手DEL左唔裝返

打得丁多睇野好朦

個SKIN 真係倒D精落對奶度

搭車唔敢攞出黎玩

問妓院

垃圾 連老婆都唔敢拎出黎曬 算咩男人

個app就成GB
不過唔更新app都冇得玩

好少更新app 真係唔知

D effect真係好唔慣

アズールレーン公式
‏
【北海道地震と台風21号被災地への支援】
この度の災害で被災された皆さまには心よりお見舞い申しあげます。また、犠牲になられた方々に哀悼の意を表します。
株式会社Yostarは、皆さまと地域の復興を支援するため1000万円の寄付を行う予定です。
被災地の一刻も早い復興を心よりお祈り申し上げます。

有錢捐不如囉黎整好隻驚喇

一千萬

要做下關公

地圖全齊
好空虛
幾時出13章?

錢就不嬲都有
整得好唔好隻驚就好多因素既

13章就會出level 130
你真係想佢出13章

駁唔到
大撚把驚賺到錢但都仲係搞到成pat屎咁

人生冇左目標

小財唔出大財唔入
少錢好似都有捐??

D日本人好似留言話課金支持捐款

reset 2倍一定課哂佢

全部買1set+月卡

升哂d 艦上120
而家升左30隻左右

就執都捐錢好感動

唯有準備定下一次活動

良心公司

老女人任務停左係到好耐 算正常

向下拉

香港政府忠告市民:
打丁損害視力

呢個真係要笑

支那連遊戲都抽稅
原廠會唔會瀨野

巴打走先
呢度有我頂住

無得走

得返200油

堅決唔買SKIN 等1周年減價 買佢老母

有咩要刷

電話正式死亡
越差越少電

岩岩先過10-4 之前懶 冇推圖
依家要追開發艦同神通 川內

研發艦先岩

咩機

仲有11章同12章有排你玩

自己懶

小米(應該跌到壞左)

11章開左幾多年

10-4都懶好難搞
其他唔緊要 神通top priority

依家就係想撈神通先

大陸野真係唔期望會用得耐

Iphone又唔想用, 三星又話爆炸
唔通真係要用返Nokia咩?

唔怪得知之前話lag機

而家爛B七成時間電腦玩

有120易啦
想當年手動打

搖控返屋企部腦用模擬器玩緊

當年艦C玩法

癡撚線Live2D

有人夠膽出街開出黎玩?

點解支防曬用唔完

有幾千億

唔夠就指揮官親自refill

【一周年】
来週9月14日（金）で『アズールレーン』配信一周年！

ゲーム内では新コンテンツをもりもり（？）追加する予定！

また、9月15日（土）～17日（月）までベルサール秋葉原で
一周年記念イベントも展開予定！

カウントダウンイラストはこもわた遙華（@mokowata ）先生から！
#アズールレーン

岩岩好係東京po
可以去睇下

出手啦

著多d得唔得 唔鐘意太暴露

心口粒波咩黎

好危險

蘿莉航線正常發揮

ぺこ 黃油畫師

平胸真偉大

隻Game就黎要變R18

利維坦巴打去左邊

新船 新skin

有冇人想要個抱枕，個set我就係唔想要

呢位畫師我鐘意

我都想要個set 有冇得代購一套

有fd問左yostar老細
限300，有未買

萬5円

蘿莉航線

神之圈圈

太多圈圈，原版仲淫d

突然走左

50.3萬follow

識老細

成九個月都上唔到果一萬

挽留

見佢頭先講都嚇親

利申定先巴打
佢原來300套，Day 1賣曬就完
我羽田出起碼遲頭班車/徹夜1個鐘先到秋葉原
我真係唔肯定有冇架

買到就買 買唔到就算
不過隻驚就執應該冇咁多人買既

我講真我超驚一開有轉賣撚買曬
但本野無興趣？

GET唔到你問緊咩

一周年果本書你無興趣咩？

同埋我係驚一開始有班炒狗買曬
因為佢無限一個人買幾多

哦 原來係問我單唔單買本書
意識唔到仲有單買
如果冇SET單買書都好 唔該

本野應該易買到

同完個fd 9up過
大家真係完全唔洗驚垃圾艦b會執
見到賺撚到笑

根本無人擔心過

有我課月卡頂住 大家放心

多謝課長令我哋有Game玩

識人

痴線 一周年一定好多衫買

預左重課

邊個話隼鷹難出
連出2隻

齊晒啦

諗住清埋個3星佢
點知又一隻

玩左成年都未過到10章

你估以度無新手咩

同我奶乾淨地下

回收2倍石

咩黎

好想比佢一路踩住個頭一路奶哂地板d酒呀

緊係倒係對腳度奶

成班變態被虐M豬

一路奶一路啜佢腳指啜到佢嬌喘

wows補給艦？

標槍把聲咩事？

有咩事
之前好似重新配過哂

比人投訴太嘈

終於出

呢排hea過頭，油爆哂，仲唔記得打演習

如果純為左科研艦圖紙既話
優先度係咪藍紫金既膠->費用->指向->其他

火....

首先要有君主

我寧願要之前把聲，點set返？

時光機?

好難解釋...

殘體，碌落去第一個評論

之前有個教學POST,不過比人DEL左

佢係DEL左兩個新語音FILE,

舊標槍同新標槍個FILE只係XXXX & XXXX_b既分別(XXXX係數字但我唔記得)

但就算換返舊語音,但都係出新字幕(部份對白都改左)

搵得返

講明先, 我無改過

巴哈依個唔錯

咁麻煩 官方冇得比玩家改返
而且iPhone應該唔改得

泳裝標槍仲係果把尖聱

平時熄聲玩唔覺

我都係用泳裝，但都已經唔係以前咁尖

尋日去完 補返圖先

右下Brunhild巴?

提子

終於等到女王有SKIN
一直都覺得佢張圖好怪

換左畫師?

我都想去呀
下星期先到

好似講左好耐咁

似係進步左

呢張個樣未又係怪

唔係話原先個畫師唔再畫
又話女王唔會有skin

今個星期本身大阪
點知關空爆炸左

可能轉左夢咲楓畫 上色幾似

即係被困大阪定點

無飛過去
本身尋日飛過去

加食書位

成個改撚左佢啦不如

硬係覺得要用鑽石開

唔夠紅書啊

我紫色照食

食多左紫書，而家金書總於見到3位數

開，都開

我不嬲都食哂紫書先到金書
藍黃都有過百本 係紅得4x本

9成時間食金書
每種色輪流食
到最後就爆LV先食紫同藍

多個位咪又係卡紅書

用金書但唔同色

抽爆

夠撚紅書咩

All in!

最底個表情

今朝先做左2隻改造
又要緊急儲錢

今次美國活動 ?
如果出埋北卡華盛頓 4隻SSR

200粒未驚過

200粒就想中哂

而家就咁已經出essex,咁星期四直播出乜

屌你老母黎個美帝團隊技+buff航母技

應該唔會，似防空隊

放底一蚊出大凰

細E點夠大E勁

依家應該刷三笠起手定係等艾塞克斯

三笠垃圾
算把啦

收集驚都要抽黎儲嘅。

老女人，不了

定係買多方號起手算
但冇得改名

隻GAME唔洗刷首抽
開新帳儲住膠先
三笠冇咩必要

買帳隨時被BAN

隻隻game都咁講
但好少見人真係比人ban

去新區玩算

刷咩首抽 直接開波啦屌

想一棍扑暈自己等星期四

一定三笠
老女人夠QQ

估唔到咁快可以去返12-2 12-3

一周年既運氣已經用哂

出Essex先黎無膠
今次仆街鳥

呢個問題好容易就解決到

放低一蚊出大和(cv: 竹達彩奈)
利申: 預左呢一蚊凍過水

吹雪親生女

無胡德禮裝 ？

大what?

All in

課佢老母

出幾多金皮? 會唔會又4隻重演超次元坑既無底深淵?

最少3隻
大鳳, ESSEX, 潛艇

應該有一隻SSR可以用分換

大鳳應該換 話晒重櫻 好似係

不得了

真係大鳳

訓身了

300魔方未驚過就奇

咁姐係一週年開馬里亞納都唔開墮落喇
究竟日服會唔會北卡華盛頓

唔會

大家重有冇石剩

去緊借財仔

但隻雞搞到大鳳好似無著咁

數數下 都有7個skin

skin：腳膠、女王、克爹，明石、山城、吹雪、u-81
SSR：Essex、大鳳、青花魚

SSR我估應該多多隻

唔買明石山城吹雪

兩個黑影對唔到 可能仲有2個skin

上面未3D7

USS 聖地牙哥

number 1

下面係歐若拉?

咁四平八穩唔太似

I'm ready

CLS

究竟以度有邊個同你鬥到

希望大家重有幾日，都抽埋隻老女人返黎

鑽石可以超越

新手想問下大鳳係咩黎

I can't see shit

平胸空母

裝甲航母 中左大青花魚一發魚雷開始漏油 幾個鐘後大爆炸沉左

漏尿胸冇
裝30架飛機

但大家練定多d防空喇
睇個樣活動又係打飛機

120牙哥

睇返我好少圓餅
德國既一堆

其實差唔多, 德國reload仲快D添

NGA見到
我平均溢出先得50左右

完全係男裝麗人路線
原本應該係呢個方向既方舟得翻蘿莉犯罪屬性

仲要有Live2D

好撚正

萬幾鑽都有壓力

唯有J同人

鑽唔想用黎課膠

課曬skin喇
課曬都係5000-6000姐

一周年就reset 2倍
課個9800夠洗

紅書
最重要既紅書

得兩本 辜寒到

人地BETA服一週年得呢個活動, 唔好咁啦
參考吓:

而家出曬野星期四究竟可以講咩
營運真係唔諗下

營運標槍: 我手牌仲有大和 武藏 IOWA BISMARCK... 啊, 出隻SSR島風玩玩先

黎塞留 貞德 黑企業

其實除左出艦之外
真係希望系統上會有D驚喜

妖精算係架喇

更新課金系統

抄隔離少前出夜戰

中途島 德梅恩 巴爾的摩 基靈

夜戰遲早有

其實我希望佢好似艦咁，出桶/大發可以加委託大成功率

有得改名

終於可以改走個柒名

不能丟人現眼

床上夜戰？

VR床上夜戰

師兄有無12-3攻略？可以無視油耗

安全海域未?
未應該要雷擊手動

未，推唔掂

防空滿晒+10未先?
LV唔好低過BOSS

12-3
胡德+波特蘭改+海媽+克爹係膽, 另外兩隻一個保前排一個輸出

之前試過
後排：長門、赤城、加賀
前排：海王星（研發22）、綾波、海倫娜
平均110-115 手操，可能我太屎，三次都過唔到boss
三次都前排gg，後排至少無一半血

研發22<-冇坦力冇輸出
綾波<-冇神通點整雷爆隊?
長門、赤城、加賀<-冇防空

之前用呢隊 綾波兩枝彩棍 傷害滿載

兩奶保前排又有防空又有輸出
好全面

ME
DOY光輝胡德
神通綾波海媽

我用呢一隊嚟過12圖，開荒果陣A/B勝係常事

兩隻Boss會放唔同種類飛機 一種飛機會放紅色彈幕（打中會好痛），所以我用光輝+Me155A嚟開盾+防空，LuckyE嚟俾多個空襲我嚟撞飛機，Hood係嚟輸出（你有成形Monarch/Duke of York可以試吓補呢個位）

睇番你個隊，吃喝長唔係唔得，不過一來12圖好需要防空(長門個防空唔係好得)，二來隻Boss空襲傷害唔高，你用一航戰快速起飛都打唔到好高傷害，搞到前排個壓力好大(你後排冇Support前排好易炒)，三來你用個三隻前排有效血量唔高，得一隻綾波俾長門BUFF又唔係好化算

不如你貼吓你有咩船，睇吓可以點樣改個陣

補番圖，唔知點解第一次upload唔到

講起真係覺得12-3難過12-4

事實
雖然安全之後都係auto

12-3啲飛機多血到

12-4死前排
12-3冇死過

快點射我

打演習既人越黎越懶
hold5次更新上去睇都仲有廿幾名

打上去都唔知做乜又儲又等時間又剩

虛名

我似強迫症多d

演習換紫布突艦

金布就話姐
紫布邊洗換

金布多勁多 紫布唔夠用

終於可以改名
我個名鳩打英文字母既

大講堂其實有咩用？

金拎去換
要收集全改造又唔打重覆一定要換紫布

拎exp, 太麻煩, 唔想用

改成儲住然後想俾邊隻俾幾多先一野隊俾佢就好

每日去睇轉咩type
星期日又冇得用
煩到pk

按幾粒制都煩

咪係
我都係求其揀5隻平時唔用既入去
廢事蝕比佢

海王星把聲真係好正
點解無咩人氣

海王星道中無敵

post埋條link, 等大家幫手 re twitte

應該就實有 唔怕

火車上見到女指揮官 原來真係有的

300鑽, 又可以開位

大講堂到今日都未用過 升都冇升爆

快RT

冇圖你話你係女都得架啦

清我真係女 三森真名上連登冇人信

留名3萬RT都無

做乜唔影低個女指揮官

人地唔好意思自拍

唔好咁啦，人地係架車到打機都要比毒撚影相

爭什麼 大家都是毒撚

毒撚圍爐取暖區

無錢啦屌，唔好出咁多skin啦，新艦都唔好出咁多啦，我得50膠

休左成個月漁先得50膠？

人地冇三笠咪冇休漁

係po
唔記得有三笠bb

發覺12章囉宵月同春月都夠頂防空

真係有人會練

好J未練
打12章基本上長開+25%炮擊對空

我都有升到90lv 不過冇升過技
12章冇百零lv都唔拎得出黎用

110lv+滿技

抽咗五六十抽

放心，一周年鑽石雙倍Reset，你得嘅

我都抽左5, 60抽無比乜 ON9 無膠

0個回覆

毒到冇朋友

好似話用秋月炮會射得太快搞到魚雷放唔出
唔敢用

大鳳
怪唔得之要拎隻雞黎遮住。

不如再大d

課金可升cup

push